睇個美股咁升法

再加上特衰政府近期嘅舉動，我好撚懷疑侵侵又再一次賣香港豬仔同佢best friend deal 拈咗

好撚希望我估錯

會唔會呀